09年開始上高登，10年有account！你問我答

做左20幾年毒撚！中一開始上高登

08年上 09年有ac

車！好威咩

03年SARS開始上，發覺呢到真係5p化得好緊要，又多白痴仔

下！
其實我覺得差唔多
但以前有女夜鬼，腦魔個啲funny啲
但呢到極多厹

以前賭撚，腦魔真係笑到仆街，d改圖玩到好撚高質，會員回post都比較正常，要膠有膠，要正經都有正經

而家又多白痴仔自貼，d人講野又甘又系，又唔知點解有堆人好似鄉土咁Ching前Ching後，差左好撚多

因為冠希哥 先上黎

仲有熊貓高質改圖
雖然我有時都會派下膠
但有時佢地係真心打5p字 真係好燥
傳麒不死傳說！！

朋友？

10小隊就收皮先啦

利伸09小隊